覺唔覺以後投票一定要強制做智力測試？

去到票站攞票之前要做三條簡單問題，例如

數學題: 78+33=? 12乘3 =? 20除4=?

一般常識題: 香港於何時回歸中國？香港機場位於那𥚃？香港區旗上的花名是？全港有多少個區？香港的士有多少種顔色？

等等

如果連呢類問題都答唔出顯示佢根本無足夠智力去進行公民義務

建制派無票啦咁

根本呢個一定要做，理據非常充份，無反對理由